阿根廷 vs 冰島 9:00pm (3)

開定

喜般

好令女呀

影住人地睇女

個cam man做乜q

條女

有無cap圖

個cam man影人部機

佢自拍

條女邊個？

一陣捽左張咸相出黎就好笑

下半場

邊個睇靚女

影女

以為轉錯台

都係嗰句啦，如果呢球真係100％唔駛吹嘅，大把陰濕狗咁樣瞓落地擋波啦

CAM MAN好波

屌影人電話

直播J圖

想識條女

自拍緊呀

手機條女剝牙

做咩事

啱啱條女

大6系

有冇ig

應日文妹

條女支那人黎

條女幾正 但影人電話好狗

有無手足搵到ig ?

Yat jo finish jor la

條女自拍

條女好正

影人地個MON

ig係咩

美斯望住班隊友無野講
就行左出去

美欺分波王
一野鳩彈上去

If want nowTV hd link
Leave Tg

princejoy

條女MORE

@kfccoffee

camman

球員通道咁窄

似南泡

美斯係咪扮緊狗食飯
頭dupdup又唔郁，d人行過就望兩眼

電話條女

唔係自拍神器咩

個camman影人手機咁缺德
又唔公開條女ig

R jer

頭先影住條女睇自己d自拍相

自拍棍入得場咩？支那女人黎架

佢cap緊阿姐

有冇人cap左圖？

不如中前場出哂六個前鋒算什麼

殘體字 傳送見唔到？

尾時個樣冇乜火

@arsenalgogo

Keyman is good At commentating

求ig

依家無乜球員想為國增光

廣告wo

不過算係咁架喇，諗起上年亞冠有條on9死撐黃梓浩門前用戶擋球必入波都唔係handball

Shuen yat chi gwor send

冰島 all ok?

似亞洲人

Hani gum ge yeung

痴線

似中大肥婆

好想扯開件波衫

大陸 傳圖

見到 睇返嘉殷好過

大陸西

下半場開波

大陸妹都啱

真係殘體

冰島真係好j到

大陸人真有錢

DONT CRY FOR ME ARGENTINA

支那人

屌

希望冰島唔好阻住美斯登基做球王

開

大陸閪
除左奶假
閪都係假架

求條女wechat

支那西

唔係ig，咩app嚟

我第一個post話阿根廷和已經好好

中國：大名既球員
香港：出名既球員

Viutv 個旁述

我想冰島贏

支那偽泡

咪媒體匣

Исландия
Аргентина

條女幾靚, 不過咁樣影人手機畫面都得? 如果咁岩條女碌到閃卡比佢播埋出黎, 會唔會告到仆街?

右路追住美斯黎傳

睇翻場波啦

亞軍廷玩到要馬斯派牌
係咪ON9

Mascherno 上半場一個傳波多過冰島成隊加埋

又斬

會

碌到閃卡你就睇唔到啦
有導演揀CAM架嘛

終於頂到

燒味戰術

痴線坐佢後面成場睇佢個蝴蝶結

迪馬垃圾黎 都唔知有乜柒用 ..

唔好咁on9啦

成班人短成個頭 係咁傳中/角球做乜撚

成日出高波傳中做咩
人地高你半個頭

直播加嘛, 就算一碌到閃卡即轉CAM都有1秒播左出黎

頂得到算唔錯

呢d女話唔定呃住條仔同人出trip

live wo

冰島送球皇上機

可以控個頭前啲
係佢塊面隔離睇

賭你老母
係"Gonna Fly Now"
Rocky呀

冰島踢得好過阿根廷

同個唔識波既講冰島係阿根廷應該有人信

正

好耐冇見到長頭髮係球場奔跑了

壓撚住黎打

擺明夾埋啦分分鐘大陸妹d炒作

中J

條女騎劫左po

意思係KEEP 住有十幾部CAM影住唔同既嘢
導演揀播咩

係公眾地方碌閃卡既機會應該好細下

冰島下半場攻得主動左

Cam man

登機

點解可以影到

卡巴尼路D高波真係好撚牙煙

美斯邊有咁高

用鳩硬接

奧達文迪好似春袋擋波

咁有咸野係咪出左先轉到呀

射中條J

個美沙幾撚時換?
好撚垃圾

一人一球打和

一人一球啦唔洗爭

手球喎
班阿根廷狗點睇

呢球又有得嘈喇

點呀 呢球又判唔判呀 你班手球專家

阿根廷冇藉口了

越睇越唔明阿根廷呢隊波強係邊，上屈亞軍應該係近幾屈最好成績

手

頭先班人呢

黑哨

呢球唔見班忽然球迷話手球

美斯

識波之人呢 翻哂屌奶星？

點計？依球

足球員咁重腳力會唔會爆j

上次根本負碌

班識波過何輝既唔見晒

請問有冇師兄有條女嘅ig？

點解美斯叫美沙
奇撚怪怪

Super.

又一球可吹可唔吹

又要嘈半個post

花迷：呢球唔計

冰島既防守

成日覺得迪馬係果兩秒會思考人生咁

呢球手明顯有動作喎

....

咩呀！白色波衫控球時間多d喎，點會係冰島呀

留名

巴打係咪精上腦

迪馬好廢

好想見到美斯今屆身敗名裂

...

You serious ?

依家既迪馬廢到

因為係兩個人

阿根廷打和根本係恥辱

迪馬利亞出波唔撚惦

10個塞係禁區

冰島d防守企位幾好

香港學下冰島啦
teamwork

真心

頭先果球手球兩個旁述講左幾耐
又可以吹又盛
呢球靜曬

應該一早輸

因為佢啪咗美沙酮

應該要輸 ?

係巴黎坐bench坐到硬鳩晒啦

亞軍都冇人敢入衝入去

咁近

你想點呀

換走美沙啦

完全起唔到腳

班尼加

出dybala啦屌

出番賓尼加組織會唔會好番D

肥馬

希望唔好好似埃及果場咁臨尾香

唔係手球咩 做咩靜囇

如果有蘭仙尼就會多返創造力,可惜

因為同一尺度下，呢球唔吹正常

阿根廷唔識迫ge 4個拍埋去人地照過 傳上去又亂傳比返人

不如老馬落去踢啦

迪巴拿

老馬

仆街 出戴巴拿啦

有樣睇

白色=/=冰島

有broadcast delay....

2都未爆

冰島有機會贏

咦 換中間

手榴彈又嚟

愛上冰島

應該幫到美斯手

賓尼兔突然入替俾你呀

冰島好肯去攻

8分鐘就換人

迪馬利亞咁多年都咁廢

美斯打中場？

換乜撚啊

伊斯高同施華都勁過美斯好多

美欺放翼 dybala踢cam唔得咩

前面冇人做波上去

小花成日有空位唔加速走入去
做唔到威脅

阿根廷完全攻唔到

叫美斯打邊出戴巴拿打中路會唔會好d

迪馬換Dybala好過啦
毫無建樹

會唔會燈?

點會 想做波?

viu 係咪搵何輝?
keyman 拍何輝好正

Meza 真係格格不入

爆破工作

迪馬拿亞廢左武功
唔敢突破

個右閘成日諗錯過晒時機

講真琴日葡萄牙同西班牙嗰場好睇好多

阿根廷今場做緊乜

咁樣幾好其實

你估live真係實時咩，child登
遲五至十秒，有問題可以轉cam

亞根廷完全無默契

lanzini

一打三

Agger路小矮人

銅牆鐵壁

唔逼都踢到咁 對住西班牙果啲一逼就食得屎

血肉長城

加速就有威脅

換迪巴拿入黎啦

阿根廷真係好撚廢
完全冇組織冇默契

何輝 freelance 中港兩邊走
中國會多啲

而家突破又唔撚得 出波又廢

Agger路好似俾巨人圍咁

做波呀?

冰島真係一個個巨人

阿根廷下半場有無中過龍

5個巨人搭住膊頭

放棄啦
仲開角球

三個痴事哂

阿根廷次次拎波都企定諗十幾秒 點入波呀

希古恩 大巴拿 唔用

同意

成條移動長城咁

張家輝咩

美斯控傳係勁既

無得否認

冰島無三個都拍唔甩佢

冰島都叫唔逼
咪撚玩啦

冰島防守係依幾日咁多隊最好

支持冰島cup

希古恩

美斯條仆街仔根本可以係咁突破幫下隊友
但就係唔能想郁

兩隻翼爭幾撚遠
迪馬利亞真係幾好波

炒埋去搏12M好過啦完全起唔到腳

好似打緊美足咁

child登

仲斬乜鳩
明知唔夠人頂都要斬

比足球小國冰島迫和, 阿根廷應該切腹

全部自己踢自己咁

好過而家個班仆街

成班asgardian血肉牆城

再郁就嘔

美斯活躍咗

牙路美斯互含睇穿哂啦

佢DRAW左幾條友埋黎
無隊友走位
8年前係咁 8年後都係咁

未開波前花迷吹到入456

影觀眾既cam不嬲係慢少少架啦
大球場咪又係咁

屌出大巴拿 想睇靚仔

唉 child登

唯一招數就係美斯同阿古路輪流cup幾下之後射

全員大隻腳長
癲過12車同摩佬大巴

唔斬 突破唔到

斬又唔夠人頂

阿根廷都幾老鼠拉龜

企位好好

美斯:成班巨人，今天不了

Buckyson

個個阿根廷都好似想盡快傳走個波比隊友就算
下下鳩傳完又斷

其實應該換dybala 入黎
可以幫美斯吸一吸火力

咁多年都係各有各踢

個右翼咁撚屎

鬼叫呀朗入三粒

甩手

隻cctvb fans都唔知真戇鳩定假戇鳩

冰島又有體力 又高大 淨係守打反擊好撚勁

鎖鑰人好撚煩

美c打前啦
唔使佢派牌

一攞波三條友唔理三七廿一
Foul都圍住你點突破

似係等70分鐘換大巴拿 又難突破

廢到

冰島後衛好波

傳咗比美斯先，衰都係衰佢

冰島真心踢得好

BUFFF

唔好再擲手榴彈啦 無乜效率

難得咁空又係射落人到

琴日同今日真係好大對比

冰島啲防守意識真係好明確

阿根廷正常水平起碼要3: 1

阿根廷兩閘好撚廢

冰島

班尼加 出左 好左

冇佢冇人派到牌
出戴巴拿啦屌

冰島使用技能 戰嚎 戰鬥力加20%

維京戰吼又黎

右閘係右翼出身唔撚攻
左閘係正宗左閘就鏟到入禁區

冰島球迷 cool down完 又BUFF

亞軍廷唔識破大巴

MESA OUT 啦

平心而論 西班牙防守都無冰島咁好

得喇keyman 知你鐘意美斯喇 唔駛踩低全隊去捧佢喇

冇overlap

阿根廷可否試一試縮後，明知圍住人搓冰島冇驚過

個7號想點

戰鬥怒吼

冰島好正
銅牆鐵壁

冰島迫大巴比人讚，獌呢

冰島個個身型都咁撚樣

冰島D打氣聲

迪馬同美沙走啦

小花打前一格

有用咩

呢場氣氛同戰況都一流

打返442 唔係問題 但美斯唔派牌換左另一個派 即刻唔掂
成日等美斯突破等運到咁

冰島準備死守唔攻?

Hu hu hu

縮後人地就會中計壓上咩

攻啦，冰島

飲水

冰島肯攻多d肯定唔止入1粒

佢企死係中間，比人圍係好合理，唔係messi一樣比人圍架啦
又唔見佢去下兩邊
向禁區沖下？

7號當自己係小花？

又幾似

傳統足球大國霸氣去左邊

冰島隊波幾錢
獌幾錢

寧願俾希古恩 大巴拿 都唔想見咩美沙

點解仲衰過上屆

咁冰島會係後場猜到完場

仲滲入慢慢打
多d遠射啦

你有冇諗過係冰島㨂縮後

其實係無撚用
佢打前左就無人比到波上去
佢唔企前D 又無人膽突破

冇咗沙維小白係差啲嘅

對冰島黎講 最好即刻完場

防反

美欺企係到幫佢地含撚喇

Ireland 打底亞軍廷

傷左

中力左

古蒙信傷出

法國都叫有個人 阿根廷呢樣都無埋

冰島真係個個雷神咁樣

換人攻啦

13號個新仔真係極品

好悶

好撚悶

出大巴拿啦

唔明出戴巴健有咩問題

12m

12

12m?

12碼

終於博到

Wooooo

阿根廷前場好似踢少咗一個咁
個波係前面都唔迫一兩下

爭D單刀, 同冰島打氣,

亞根庭完全唔好睇

咁輸12碼

呢幾場波身體優勢越來越明顯
俄佬 袋鼠 冰島

完全等運到

12M？

what the

咁都比12m

peb

Meza 養兵千日

咁都12M

12M

反而咁樣十二碼

Ireland

Missi

12 碼

12碼，屌佢老母

Iceland

其實阿根廷都唔知做乜撚
換咩教練 班友攻果陣都唔撚識走位既

應該炒

901戰術

9個人防守，1個企中場

當年強如巴西，對身材高大打901球隊，都無掟埋手

GOAL

messi又可以求做救世主

唉屌

插水啦屌你

美斯炒左12碼

個波都唔到 咁都推

炒硬

連續三場有十二碼

好唔抵

一定唔入

咪撚俾小花射

似射失

屌 插水

射失

又12碼決定

又12碼好悶

咁都12碼

唉，今屆咁多12碼破真氣

美斯傳得超靚

入硬la

十二碼

VAR係咪廢架

咁輸真係唔抵

唔入

炒

一定會柒

神

miss

所以先要出大巴拿幫手
但又唔出

真

咁 on9

正，炒埋

missed!!

小花

又炒

話左

笑死

冇必要出手

Messi

真係唔入

有人腳嘅隊，反而全部都唔知做乜撚，冇form，除左德國。

反而啲一人球隊 踢法好清晰，執行力好高。

唉

屌美斯

屌咩 你俾冰島出線仲高收視

一定炒

牙朗>messi?

神呀

真係炒

阿朗又贏

球王

梅西

嘩

垃圾

我愛冰島

擋得好

炒左

屌你美斯

撲到

美斯又炒

冰島龍門好波

球王美欺

返歸啦屌你老母

小花

Choker.

哇 小花死囖

c朗偷笑緊

12碼都...

垃圾美斯

美欺 球王

點解要搵美斯射12碼

救到

成隻狗咁

輸球咁嘅波

牙朗屌打小花

救到 hu hu hu

阿朗

嚇死

美斯食屎啦屌

相形見絀

哈

勁！！！！！！

12碼眼神完全唔得

美斯十二碼都唔撚識入

on9

疤

好波

加油冰島

屌你老母 抵死呀仆街阿根庭

十二碼都唔入

垃圾梅西

唔撚入

世界球王

比阿古路射啦

真倞天佑冰島
12碼都唔入

美欺

c朗>美c

番屋企瞓啦

美斯唔識射就咪射啦

[size=6]ball dont lie [/size=6

12碼唔計

唔入!!!美斯連12m都射唔入

傻鳩美斯

上帝呢

佢真似唔識射

12碼對messi 黎講係難入既

牙朗

佢驚

missi

牙朗心諗

琴日話牙朗12m易入果d巴迷今晚會點

黑到

恥笑開始

美斯收皮吧啦屌

屌 真係 廢

呢球咁撚近都唔入啦 仲笑9呀朗

小花好波

返去驅魔算吧

冰島龍門

垃撚圾

12碼都唔識射
比返阿路射啦

冰島好勁 救走12碼

球王wor

笑死人

今次真係

隊長

冰島頂住呀！

球玉

每每攻唔入就有一個十二碼出現
但結果係今屆第一個射唔入

抵撚死呀美斯隊

屌你老母球王喎

12碼都唔識射 仲話球王

牙路射就入左了

被個做左幾年龍門既人救左

美斯我屌你老母

成日話十二碼唔計 你估真係咁易射

Keyman冇晒聲

交比人射啦

冰島神龍

美欺同C朗既分別

導演改寫劇本

牙朗射入撚硬
美斯真係食屎啦

C朗又贏

MISSSI

美欺冇啦

真係天佑冰島
12碼都唔入

次次都唔入仲比佢射

球皇

冰島龍門神

美欺球迷情何以堪
比埋12碼都唔入

12碼鳩射

小花 ..真係

世界盃會唔會追究插水？

琴日話小花入四球個班友去晒邊

花迷有咩好講

賠牙朗點比...

美斯廢撚到

俾古路射好過啦 明知美斯唔會入

呼

牙朗>>>>>>>美欺

又要退出國家隊了

又要退出

俾佢射把撚咩

GOAT

又炒 ON撚9

琴日我朗12m

美欺好波

希望冰島贏埋

練咁耐都射唔入12碼

堅決G持小花

好撚廢呀美欺

比阿古路射算啦

Key man 傻撚咗

無得救

冰島個龍門正職係導演 但今場表現絕對對版

仆街買咗2比1呀

C朗1-0美斯

一代球王

你以為12m容易射架

高下立見

認真唔係馬後炮 ，真心feel到佢個勢唔會入

美欺真係吹大左

點解會搵美斯射
喺巴miss咁多球都仲搵佢

姜欺

即刻轉鏡頭

公園阿伯都好波過美欺

當年msn好似試過三條友都射失

唉，美欺

點解美斯踢國家隊會咁

笑撚死人

堅

激起鬥心

C朗，美斯 呢一輪比賽已經分左高下

Penaldo

唔入之後就係咁去
早應該啦

連個龍都係神

牙朗>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>小花

呢個罰球都會炒

19號好型

彈出彈入

冰島個龍今日打出身價

又有罰球比小花表演

搵阿古路射啦

準備入罰球binc

北歐眾神齊心事成

美斯搞乜撚野

阿根庭開始dirty插水

屌你地啦 我地美c特登炒 洗撚靠12碼贏波 陣間就炒鳩你

美斯完場又要退隊啦

小花生性啦

C朗 真係 世界級

撞能醒美斯就岩

冰島龍>>>>ddg

怪唔之得12碼唔計都唔撚入既

真係應該俾亞古獸射

我朗又贏

美欺：儲運呢啲嘢你哋識乜

又係呢個位

又嚟

我 上晒身

藍天罰球

Keyman幫阿根廷打飛機都打到無力

恥笑

美c又要比人笑幾耐

笑撚死，學界求其搵個都射得入啦

好撚廢呀屌

美斯好似撞左落牆上面咁

美欺真係...

屌一炒個post去得好快

垃圾美斯有上年決賽影子

條領隊好堅持大巴拿同美斯不能共存

咁遠唔入啦

小花呢球咁似上屆決賽球free kick既

咩料啊

罰球又飛機

射到咁撚正 冇膽射邊

c朗就入左啦

冇角冇力球12碼

12碼唔計
屌你都唔入梗係唔計啦

電話人都入到
小花

屌 可以申請係右上角加個Keyman表情直播？

爆冷既原素齊晒

馬後炮到

維京人既人肉城牆

個導演可以開套戲講自己

美斯十二碼 十次有九次都射左

12碼又唔入
罰球又唔中龍

美欺...

痴線

恥笑左幾多頁

換人啦屌

已經進步咗

金球今年美欺都冇左九成😹😹😹

係呀 炒左 之後 完場

抵條垃圾上屆亞軍

好熱血

換西瓜加大巴
收起右邊隻翼啦
右邊嗰兩個完全唔得

死狗咁款

冰島90+2 1:2劇本好似儲緊氣

冰島入多粒就完美劇本

冰島 冰島

冰島 冰島

大難不死 必有後福冰島

今屆第一球炒就係小花

永島長毛好勁

今場上帝真係變霉閪

高佬多

Now幾時開個美欺台比keyman講

冰島教練著件摟有HK字樣
好靚吖

戴巴拿出嚟未

我美斯迷都咁話,事實佢射12碼真係一般

真心想冰島贏 阿根廷返歸吧啦

牙朗一定笑緊美斯

冰島個龍著咗火

佢講撚夠標槍未姐
冇人笑就收檔啦屌

Keyman 話美C 射失可能會刺激美C 視氣，佢輸到傻L左？

快啲贏撚左阿根廷

We are hk

拿拿林買返 和 先

啱啱買咗2比1

牙朗>>>>>>>>>>>>美欺

聽聲都feel到幾撚傷心

佢係巴狗？

你地班撚樣 恥笑足幾頁 搞到我要係咁拉落去新一頁

美斯真心垃圾

1:2

放過足球上帝啦

屌你搵田徑既好手同你踢世界杯

美斯炒完之後連KEYMAN都收皮唔膽讚佢

其實球十二碼係咪插水返黎

而家咪有哂比較，，有排比人講

唔好岐視精神病人

個7號好撚廢

ball don't lie

「球王」美欺

好悶啊場波

買左3:1
屌你個小花

圍城

入波多係因為純粹真係好扭得

Messi 又開始勁散步

美欺好明顯比阿朗琴晚既表現嚇親

一射失跳撚左兩三頁

同10號差唔多

捉到路

真霉閪

冰島加油

12M唔入會唔會激發美斯既鬥心呢！

支持

美斯係唔係隊完草

我都輸錢

冰島贏埋佢

出大巴拿算啦屌
個美沙完全冇作用

唔係 入攝得靚 後防無為意

冰島有機會偷到雞架

冰島泊個大巴真係泊得好好

10再廢少少

會！一定會！

冇前冇後

冰島條中場線開始跌watt

天使廢咗好多

唔失波已經收貨

累撚死

阿根廷完全冇換人意思

今日啲疤狗出黎搞笑

冰島頂撚死亞軍庭

屌到冰島反cup贏波

求link

飲支那野。抵死

放戴巴拿遠射好過

冰桶陣真係好屈

冇可能入到波

美斯收霉西

美斯係中間比人圍死
換戴巴拿打cam
美斯打rm
佢先大發揮可以扭下波

冰島放返個喺中圈附近啦

咩話？炒十二碼 ？
利申買左大

隊完草會係咁嘅態咩

巴塞啲人呢幾場做咩

有無咁多人憎阿根廷呀

VIUTV

咁獨食想點

個龍穩到

比la垃圾美斯

嘩呢場琴晚好多人都人冰島唔易食，3:1有小小大膽

亞軍廷冇亞軍了

等

多得堆疤狗

換人啦阿冠庭

點解唔比

尋晚牙朗12碼同今日美斯12碼比真係高下立見

搵人開定post 4 喇

係咪想迫死keyman
係咁重播

即刻買冰島勝

廢撚到

美欺是咪miss 左兩球12m?

法甲

唔係想反巴 但巴塞d 人

阿根廷重唔換人

冰島個龍幾穩健

messi踢波踢到好似死老豆咁款

憎疤咋

齊見證美欺身敗名裂！

無過數

其實今場美斯都慘
冇人造波
要自己落後造

飲得元素周期奶多近視加深

事實證明 阿根廷只係屈到香港呢d差成百幾名既球隊

飲到射失

post 4 ready ?

想睇人仆街姐
你估牙朗炒左會少人笑佢咩

又炒罰球

插水

其實冰島肯攻吓話唔定贏埋

又係美斯射程範圍

換人未呀

又有機會

美斯迷最鍾意笑嘅嘢…原來美斯反而入唔到…

美斯一個帶波 無人幫

劇本似係美斯絕殺

Post2未爆

換 dybala 啦

笑撚死 罰球冇中過龍 仲吹奏

尋晚12碼唔算癲
臨尾追和個球

其實美斯好慘。。。

快啲換戴巴射罰球

換走個MEZA啦 廢到...

未攻後面已經失幾粒

冰島幾時入波

呢個位罰球 小花將功補過?

成班影帝

要入了

又想賴隊友

睇撚到火都嚟